搵工會唔會考慮開9k既工

好多文員貼工出黎起薪都係9k 點生存

9k寧願去接衫好過啦 都萬2,萬3

仲成12日年假

文員仔得果7日乜福利都無

利申:$11500文員仔

吹水怪

體力勞動點同文職

奴工署超級多9k 唔知見唔見呢啲好
其實要求都唔高 萬頭已經心足

個價根本錯到離晒譜都有人去見
我都唔明點解有人做
手停口停都唔會揀呢份啦，做埋都係口停啊呢啲工

五日文員
點同要輪更GA工比

搵份9k難過搵份40k

心水清

有冇攪錯？想有工返同賺吓經驗，梗係要你貼錢俾返老闆啦

打風流工又可以hea做咪會囉

狗也不屌

文員而家真心唔值錢冇辦法，識字就做得

係囉，不過想放禮拜六日都冇咩選擇

譚仔都有13k
仲要包兩餐
9k邊撚個會做？

考紀律部隊好過喇
一入職接近兩皮
濕鳩9k文員就算鳩數喇

11k 做左3個月都無做
搵過其他工 再考政府好過

唔想做狗

老闆最鐘意你地頂爛市

紀律部隊得差佬？

9k都做仲衰撚過做狗